郭文貴：港元會先比人民幣跟美國脫勾

大家快d換美金 唔係就會gg

郭文貴

不如諗下人民幣脫勾 香港唔脫勾有咩用

結論: 人民幣會先比港元跟美國脫勾

唔明句野

人民幣幾時有同美金掛勾?
定係講緊造市 企定定係7算左近 叫掛左勾?

佢講既野冇次中

取消聯繫匯率

港幣變泰銖

呢期好中 你可以留意下

咩叫先比人民幣跟美國脫勾？

唔好po喇9up

取消聯系匯率

真係唔識嫁喎

總知換美元 保平安 唔係會變廢紙

乜撚野呀 句野點拆 咩先比？
比人民幣先同美金脫勾？
先過啲咩做咩？ 1999

善用不推文回覆